THE IDOLM@STER綜合討論區[241] 5月閃閃2nd@幕張

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：連登十二鬼王召喚儀式

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA 2.0:

Q：咩game嚟？
A：岡部倫太朗體驗遊戲遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：Idols既技能優先考量以下項目：（以培育vo idol為例）
1：ライブスキル
3-4.5倍技能為佳，有冇link並不重要
2：バッジブスキル
Vo XX % up，4 ターン以前 / 9 スター以下発動 類型既技能（因為夠快）
3：サポートスキル
ボーカルマスタリーVo + 7 up （單純強化appeal 值）
パーフェクトマスタリー （一定確率perfect 神技）
ボーカルマスタリー体力 (永動機）
Vocal 上限+100 (基本不考慮+50）

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數
Season 1基本上只做電台和talk show，夠1000 fan就可以開始升屬
Season 2完結指標：主屬appeal 250+，mental 200+
Season 3完結指標：主屬appeal 350+，mental 300 （之後也不需要多過300）
Wings：有金技=appeal 420-450，冇金技=appeal 500

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：點打先贏到Audition?
A：一般audition ：累積星數第二或以上；wings準決/決賽：星數第一
攞星位：1. 累積appeal值（TA）30%、60%、100%各派一次星；2. 最後一擊（LA)：即係尾刀；上述各項取得star數受流行影響

Q：打THE LEGEND 我最強屬係流行3位⋯
A：正攻法：阻止其他人同時獲得60%TA和LA；另外你必需要確保攞到流行屬二位LA和TA
強行突破(要主屬430 up)：第一/二turn金色被動技開到+3-4倍主動技使用可能的話直接轟落流一

Q：我wings總決賽主屬唔係vo，但流一係vo...
A：対戦ありがとうございました

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

Q：我想識巨巨⋯⋯⋯
A：搵producer cup全國十傑 鐘四 容我快樂 千雪六Nafuri / Grand Fes 上位常連 京終始果

本post推薦偶像！！

TRUE COLORS

Pラブ北条加蓮

Old

THE IDOLM@STER 綜合討論區[240] ph<3

如果閃閃有LV
都有興趣睇下

Chu Chu Chu♡

睇

幾時先有翼

睇住1.5先

尋日條片可以玩完感謝祭再重溫

好QQ留名

唉
乖啦唔好咁

It is a red pill

唔識

好QQ

but why ar...

LM

晴香BB世一...

霧子?

Start your engine

Gree時代出過預告
然後就無然後

唉

Moba送自選type 20人⋯⋯⋯⋯

CY HO YEAH THANKS CY

仲未認證

ForceRise

用蠻力開薯片咁開

唉e

happy?

放荷包入去

001

mo chin
上次去日本仲諗住認埋證 點知張sim無number

sc第2次既公錄event已經唔齊人..

預咗總會到來
但都係會有啲傷心
同埋想講咁快Spring Pa驚佢操之過急

其實唔急啦
感謝祭去到spring party都講緊有成一季空窗期
跟住趁歌舞仲有記憶個陣搞埋2nd
出埋spring party就知2nd有邊啲歌唔會出了

以前CG搞event太慢太少搞到好似依家SC好快咁啫

聖誕個隻唱得一次

瞓醒先知今日賣LV飛

・番組名： 「ミリシタ 秋の夜長の生配信 ～オトナの魅力でお届けします～」
・日時：2019年11月13日(水)21:00
・内容：初公開ゲーム情報、その他企画
・出演者：
高橋未奈美(馬場このみ役)
山口立花子(百瀬莉緒役)
バンダイナムコエンターテインメント プロデューサー 狭間 和歌子

live groove

CD発売を記念したニコ生の放送が決定！！
もっと☆デレステNIGHT
10月29日（火）20時～

MC：藍原ことみ
出演：高森奈津美、青木志貴、鈴木みのり、金子有希
コーナー映像出演：三宅麻理恵

提

仲有好多位

不人氣

D大佬飛晒

輸少少

你D石呢

ねこさん條腿

人在卡在，卡在石在

一切皆虛幻

抽唔中先叫春啦

凡所有相皆是虛妄

黑絲
做節目時坐低睇唔倒

好

喺mon搵佢

CC巴又欺騙我感情

法國未LM

唔留

惡到...

噁悪

混沌邪惡係咁

SSS上岸未

上晒 好似9百幾名 已經幾日冇打

MOR

咁德國留

英國流

好女仔

好女仔s

遲來的 lm

風起了

拍定手先

一開始以為好難 原來好簡單

其實都好難

翔b

時間問題姐 我依啲小薯都得 相信你都做到

Hi

真．風起了

「風」まとう「光」(紗枝)

各位, 興奮嗎?

今次呢張真係又pure 又true
我真係無可能忍到手

忍手...忍手......

如果想開心，為甚麼需要等？

岩岩失一失神 發現唔見左9000石

我都無左5000

被點名既男人....

My…

終於中

喜歡妳…

那雙眼動人

笑聲更迷人

呀

照下鏡
覺唔覺得自己開始肉酸？

收聲啦

恭喜

惡...

你今時今日先知...?

為自己所愛嘅人肉酸係一種光榮

關我撚事

illumination d限sup誇張到

利申:無

係呀

我無呢d福氣

唔好講粗口

啲牌愈新愈勁...跟唔到

唔係點呃人課金？

上次張真乃限都係咁 主角待遇

認識唔夠
呢到搵個唔肉酸嘅難過一抽中哂惠美同奈緒

我唔肉酸

To all紗枝P

新event

你港翼一

今日精神呀今日

灯熾又未去到咁勁

灯熾
radio/talk回體回得9，即係要用11體
有其他unit member+da 8, vo 8
audition 一位+sp10

めぐる
talk回體15，用5體就得
有其他unit member+da 8, vi 8
audition 一位+me6

真乃
da/vi回體15，0體
有其他unit member+sp10

真乃>めぐる>灯熾
真乃先係神卡
利申: 有真乃 有めぐる

說話唔好亂講

我只係一個小薯

精神精神

why not all

學到野

P cup神卡

很多聲優今日萬聖節扮唔同角色

三張都係te神卡
我真乃一張打哂全部te

淨打TE 好彩有張4突果穗sup

邊有咁多貼紙

貼紙

待ちぼうけのLacrima !!!

待ちぼうけのLacrima

SSR特訓はづきさん

首待ちぼうけのLacrima cut 到咁 係三個solo 句前停 再接返副歌 頭先果下以為自己斷線

brave HARMONY 都CUT得唔好
無計
唔CUT中間無位CUT
不過偏偏係最高難度個位
同Vivid Color一樣

LTF入面BlueMoon Harmony差一首就出晒
最歡迎都唔係咁偏嘛

最受歡迎

cut歌越黎越fail

星星呢?

我要聽有琴葉嘅Refrain Kiss

寧願佢整長啲出埋個solo 位

又有超得

今年超左幾多次？

超到唔知超乜好

ME只係想砌完美FES加蓮隊

完美要全7高

咁超小公主

好似而家係得加蓮做唔到全7⋯⋯⋯

上次超完溫泉藍子就入咗聖人模式

昏星都可以2:45點解其他唔可以...

昏星 2:45 係咪講緊遊戲既 version?

yes

好似成隻game 最長

唔係首歌愈長就會抵玩啲?

SSS巨巨

這位cfu可否解釋吓咩係抵玩

打街機咩

浅倉杏美

ご報告させて頂きます。

先日、無事に第一子を出産いたしました＊

おめでとう

咁希望 Namco 係太鼓街機加多啲 million live 既歌

我只係小薯

原因單純是當時打歌給我的喜悅實在太多，完全不想停啊！

早

晨

呀~~~~~~~

各位巴打絲打早晨
晨
晨
晨…

靜啦

完美加蓮隊偏偏加蓮係guest位

早晨牙豚！

靜喇suddy

好柒悶啊

他界左啦

今日happy?

花守BB

番去瞓啦 咪搞事

咁搞法live有排唔駛預佢

你繼續打SSS
btw今個月集物燈定你要打先

唔好迫人打

今個月不了 下個月再打

又唔上堂

sleep了

精神呀今日

又唔讀書

讀書啦

花守....

啊～～～～～

慘

smoke左好多？

Why

星期一學校旅行正

咁開心 去邊

岩岩篤左下デレステcaltor
篤到レゾナンス編成係唔用7高既トリコ會高分好多
有無高人指點下

去開心下

笑左

學校旅行...好青春...

最後一年

仲有4年比你玩

JK?

YO MIC CHECK

叫我？

應該都讀唔到大學 我太撚廢

乜都試下 唔讀都大把出路

花守b....

有冇人間公司等人用

無心情

抽咗張ssr 編唔到入隊 直情見唔到張ssr 但移藉，一覽就有係到 海報都有收到 救命

你編成果度個filter set咗?

係 頭先太驚冇check清楚 自膠 失陪

小学生からお金もらえました！

本身聲優就唔使做live
唉e

7th三次都冇佢份
有充足時間休養

我以前中學年年都去海記

有冇清10號去live viewing?

臨收尾俾部機屈我miss

巴打如果未確認將來嘅工作嘅話就建議你認真諗下自己真心有興趣讀嘅科目(唔講將來做咩工先)，DSE加油
始終理想工作呢樣嘢會住人大咗價值觀改變而有唔同諗法
DSE嗰成績唔好唔嗲唔吊就得(即係我咁)

個個都咁高 cgpa 既

終於到手

Metoo

下個禮拜著?

有多啲size揀就好

下個星期著7th live Tee

新手lm,想問下如果想抽飛，買碟穩代購定去鋪頭訂好d？

上日森直接訂返香港啦

用唔用到海外卡？

又多一個現地大佬

d fd唔飛冇人carry之後冇飛過，要學下自己飛了

Amazon 海外卡ok

Join 咗 asobi 先

啱啱先睇完

asobi係乜嚟

我淨係識asobi老母...

どうも

Asobi先行
唔中先買CD
除非個貨源太少 正常用amazon運香港都趕得切抽

唔使咁快 join, 等有飛抽先 join, 會費4千幾yen一年

巨巨想抽乜

抵過買CD

我要減壓

新手LM

都巿傳說：唔好用英文名

聽講近排又得返
但寧可信其有

用英文名一次都無中過既揮手

英文名唔係一定唔中，係難中到傻啫

同埋得eplus有影響，英文名asobi抽個陣入中文名eplus acc係無影響

笑笑笑踢踢

蕉 蕉 蕉

係喎 無論asobi 定碟抽好
首先要有eplus account

啊 啊 啊 啊

Max beat

aaaaaaaa

等緊

ball ball ball ball

冇人講野嘅 出曬去?

愛返工力量

收聲

做書讀野

A A A A A A

始めようぜLessonを

嗚哇，點解係我

正

愛屋及烏

譯:加推

社長

7年嚟第一次單馬尾智絵里= 抽
Pa assemble = 抽
Shining God Cherry = 抽

祝 好運

巧合啫

不如.....
不如放過
花守....

一日不見如隔三秋

當我冇講過

居然唔係粒拉

KMR 轉左死性?

張圖loop左幾多次

點解唔係同粒拉

水獺

お誕生日おめでとう

?

冇野

幾時可以再見

うぅ...ももこ...

呢個聲優係邊個?

は？咁都唔識

我唔肯定係咪個個聲優

咁人地未必個個都識嫁嘛

依度有幾多個去the sky

松井恵理子

唔識，介紹未

上面有 自己搵

到時著件伊藤美来相認下

啊~

死黑警

紅色眼鏡...

炸雞...

拉麵...

我自私，唔介

我

想問吓各位通常印咭片揀邊間？

eprint

印多D仲有特別羞恥PLAY玩

得你先會一次印4種
叫開人人手逐張畫

Best Match

感謝祭

去stageE品嘗tg

長髮好d

why not both?

fly to the sky

stage bye stage

你大客

Bug liu

唔要頭髮？

太...太太...

佢醉愛jungo

cap帽

suwa is the next

究竟 suwa 有幾似水瀨?

あ あ あ あ

長髮jungo?

好！！！

收到風已經好多CG9晌名古屋搞事

搞咩

你又飛?!

有啲唔舒服添

Cls物販繞左dome成個圈

場live冇人睇但咁多人排
代表乜

多轉賣廚
我都想做了

做未

Funky Break Gear JungoCon

無啦啦 trigger 到泡狗

>>>

同支蝗一樣走去人地個page打一堆鬼畫符

笑到抽筋同班唔讀書既大陸人一樣

Fun Fact, K國人做J國兵時候比J國人更兇殘

Fun Fact #2, J國兵做過ge 野係C國早百年都有做, 但C國話自己幾千年都無做過

Fun Fact #3, Region E 班國家n年前都有做過, 但人地無唔認

Fun Fact#4 C國ge受害者後代話自己係C國人, C國ge 侵略者又話自己係C國人

出發

終於試到用幤抽彩色

到未

買緊水

坐咗喺電視機前面

你唔過嚟 咁我入去啦🤔

之前試過用一個幣就抽到彩色

有人喺the sky H10 號漏低咗條電線
我交左畀場內嘅staff

Tulip今次終於冇tiger

返東京睇chisa好過

Encore果段算唔算係公式アニクラ

千枝

咁就冇咗一包UO
不過其實DJ大佬係上面做咗啲咩？小弟淨係聽到佢係咁IM@S最高
小薯唔識野

非非要出SSR ?!

長髮高田憂希邊有得輸

竟然爆到1包uo

我仲諗住今日應該用半包 點知用下用下就得返兩支
The sky嘅朋友仔 sorry 如果覺得我煩嘅 可以同我講 我會爆少啲

想知你點爆

咁就睇下咩歌
入副歌？（我唔知果度叫咩 姐係首歌慢唱個個位）米爆 因為通常都係果度爆 之後到DJ Koo果度就長爆 一包得25支 爆爆下就冇晒

一包都爆唔到，hi 唔起

聽日搵你

咁sad

右邊嗰個應該係楊菲菲
係咪暗示香港可以上香

梓想快樂

容我快樂

感動既係找尋到真正既SS4A

幕張fake曬全世界

不要猜度Jungo

咁大個仔第一次贏WINGS

今次套衫會唔會太咸濕

佢上黎唱既話我爆曬成箱大閃都得

呢個真

田所あずさ生誕祭2019

大佬…

你講咩Game

大隻佬

祝各位今日順順利利

田所あずさofficial

ぴょんさん……
好きだーーーー！！！！
ありがとう…😭😭😭！！！！！
(あずさ)

有無人知不推文回覆既正確用法係點?

爸爸認女時間

咁

Hotel moondside
Btw個運鏡真係

屌死JUNGO

老豆搵女

講肉酸野

咩肉酸野?

哇 你咁肉酸嘅

我多數用電話版本

Nudie....

digimon...

乃乃Solo
此生無憾

下一秒起身踢波

之後接青空

我而家係比人餵完啖砂糖之後一刀插落我度

聽完體力太差根本企唔穩
High唔起

2nd side

訓訓下個森林冇啦啦變咗草地

再食波餅

鳩up下
上次sg 又係名古屋d2
係我熟悉既cg jungo

的場梨沙

好心up

咩事?
我無睇

終於有

都唔知係咪特登揀同事務所

望向黒木, 一門確定

不了

花谷

向前看

呢兩場對佢改左觀

佢同生田輝都ok

當初聽台詞有啲失望, 家下聽完歌就覺得可能係跟歌聲揀人

估唔到個九巴佬又真係幾狗

雖然都想聽下NG但係...
Rinnono
空想同青空換block繼續有theme, nono唱完入break Jungo咪唔使比人屌

Rinnono 既官方糖

飯田兩日都係我前面...

唔返工幫朋花慶祝生日

輝輝表現唔錯

Roses are red,
Meat are sour,
Sugar is heart,
And so are you.

Sexy Gal!

花谷 hoQQ

又加？

有份投票緊係要跟進

△ △
係我記錯定咩呢 まつえり唔係馬尾架咩

好後悔冇抽對上一張千雪

完左一樣遺憾，但重有樣

短咗成年la

明明Live果陣好似見過有馬尾

短都可以馬尾

搵到啦 我記得都幾長下

你另一樣好難完到喎

幸福論誕生

尊死

想知森久保p們覺得森林完左踢波屬邊種
A: frozen tear to sg
B: 係其他アイドル幫森久保聲援

C. JUNGO食屎屎

【プレゼントあり】話題のクラウドファンディング企画『光る猫爪』 ドラマCD・歌唱CD制作中の金子有希を直撃！！

WUAR

只係直擊咗9000y

我想轉工 我要升職

想問下sc 1st bd 係咪加埋另外兩場既朗讀劇?定本身都係話收錄晒3場

本身就係

3月10日千秋楽のライブ本編のほか、全キャストによるオーディオコメンタリー、各公演の朗読劇、
メイキングはもちろん、撮り下ろし特典映像も収録いたしております。

「千秋楽（せんしゅうらく、千穐楽、旧字体：千龝樂）は、複数日にわたって同じ演目を行う興行において、「最終日」を指す業界用語。」

以setlist曲數同價錢來睇應該會收錄晒3月10日 日夜兩場
無3月9日

係講緊3月10號夜場only
由始至終冇加冇減

3月9同10號早場digest 都冇得朗讀劇收錄

Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah
Wow Wow Wow Wow Wow

個陣係咪話叫bandai加番其他場既mc
我記錯加朗讀劇

係
但大家而家見都知係請願失敗
唉

兩日冇見大佬
唔知佢有冇好好食飯

有summer party條外景片睇番 當補數

但頭兩場MC mo jor 就係 mo jor

在心中

想把那一剎留住
你的笑容、你的眼淚

非非SSR

包包頭拘束器黎

這個時間點出菲菲⋯⋯⋯

菲菲去左黃大仙上香

食香

準備跟菲菲出上環

哭了

一齊去文武廟

聖巡

非非真係講廣東話

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

菲菲真香港人

食香好過食TG

你咁様做我係唔會警

「アイドルマスター ミリオンライブ！ シアターデイズ」
ミリシタ秋の夜長の生配信～オトナの魅力でお届けします～

2019/11/13(水) 開場:20:50 開演:21:00

返唔到屋企一直留緊喺公司

sc bluray好睇過現地

仲未出貨

asobi琴日出左 今日送到

花花好睇過現地

開頭扭個幾下好ham sup 唔太襟睇

今日全日安坐家中

Rio + BBA
首歌

RIO

詩花

有無人知佢有男友未? 我Single

投票

Be My Girl

媽媽

産假

tkmn

色情 不了

代宣傳

CG7TH 大阪公演フラスタ

歡迎各位現地或非現地嘅P參加

加埋百幾碎?

媽...

ママ…

my

有冇人打LP

想要母愛....

見d細路係咁攬佢同黑木

尋求母愛係人性本能

謎之投票

呢個投票係用來做啲咩?

嚟緊各idol會着既新裝投票

每名idol分開計票,有5套衫過你揀

名單上至下分別係

少女連身裙
chi-na(多數係滿族服)
高品味水着
主人有咩吩咐?
類えす〇む

咪亂譯
One piece 清純連身裙
中華旗袍
水著
侍應
間諜緊身衫

咪亂譯
可愛
可愛
可愛
可愛
可愛

清純
美腿
水着
待奉
秘密潜入

推

個人排名就1,4,5,2,3

第四個係"侍"奉

千紗紗....

呀....

有媽真好

呀…

My …

1 2 Miss Miss NHK

Yeah…

好肉酸

🏠🐯

又諗起上星期...

Get Set Go Tiger

👮🏻‍♂️❌🐯

My.....

My....

又My

my星樓

IMAS界核彈

係好消息呀

終於⋯⋯

終於

老女人都有人要

南南結婚魔咒

每一次生放講結婚, 就有人中

閣下

伊福部崇（ハチミツとウインナー）
俺じゃねぇわ！

山崎はるか
返信先:
@TakashiIfukubeさん
＿|￣|○えっ

應該會有隻馬?

田所あずさofficial
今週も #ミューコミプラス スタートしましたっ٩( 'ω' )و
重大なニュースがあったとき吉田さんに報告…する…

3年前KING問中村先生同ぬーさん結唔結婚
3年後實現咗

唔反喇，唔反喇

MOR真係好節目

e+より

KOH is GOD

新手入坑，想問下係唔係要跳日本vpn先玩到隻驚？

Check過上網冇問題，但就係唔比我連

開新/引繼果下好似改咗要VPN 先得

歡迎入坑
裝完加個frd子先

又有大佬入坑

live party排極都唔夠人 隻驚係咪無人玩

係

過氣

新歌無人講

今次張美波直接出SSR都得

CG啲SR冇衫...

楓鳥

睇錯サヨナラノツバサ

TD儲咗成堆票但未有特定心水，有冇推介？

請問紬既聲優有無花名?
なんなん算唔算係?

炸雞

チケットをご用意することはできませんでした。

等大佬派碟畀我

[url]
]

收皮啦idolmaster
muse forever

agger 樓上

かわいいボクの28歳の誕生日

おめでとう🎊

第一眼見到 笑死

希望大家記得今日係川島さん嘅生日
わかるわ

沼倉愛美 アーティスト活動終了。 コンプリートベストアルバム2020年2月12日（水）発売！ ラストライブ2月16日（日）開催！！

應該係停個人名義

要準備湊仔

停得個人活動都預左

越來越多媽媽

召會然sysy

你 最近還好嗎 ? 尚愛看盜版CG Live嗎 ? 最近 近乎沒露面 你有新工作嗎 ?

德政

真心有用

呢個功能好

茅原

今次唔整個event 比佢

佢算唔算出名?

你覺得呢

牙~~~~

等左成年智絵里又車哂落海

上咗神枱

牙

出7分鐘版未

さあ手を挙げて

961ノレキシカ

8周年

我地加蓮中間大頭

Our...

Hop Hop Hop

小小小梅
定係千枝

我和CG才是天長地久的

Huh

巧打耳呀

My Daughter

Ho QQ

シリウス投げ！

瞳の中のシリウス

LLC

感動 終於等到

咁有無買BD

買部ps4睇bd

要課金mo chin

太高質 唔好開

冇錢買bd

沖完涼再洗兩分鐘手先開嚟睇本booklet

要入無菌室full gear 睇

放クラ最高

長洲One
Sexy 狗

正確既單抽方法

手足們早晨呀呀呀呀呀呀呀

淨係留意到多三同Banshee

U need 88

笑左

『生存本能ヴァルキュリア』は、インフルエンザ病み上がりと胃潰瘍とストーカー問題と舞台本番期間が重なって家に帰る余裕がないからと劇場近くのホテルを取って吐きながら１曲で３パターン歌詞を書いて提出して生き残った歌なので、思い出深すぎて未だにあまり聴けずにいます（超個人的エピソード）。

You don't know the powa of the dark side

棉花糖

Worlds will live
Worlds will die
The wallet will never be the same

When I shine, Money fades

破產了

賀你嘛

終於可以擺center位
牙N...興奮嗎?

會間唔中打下既,但老實講我唔係好滿意套衫

btw特訓前卡圖滿分

ME相信呢個世界係有緣份...

你阿夢

加蓮LACE

套衫太聖誕特化

誰だ、君は

您可能已經成為盜版炸雞的受害者

打完shiny個新模式 都唔明係到打緊咩

總之填滿個gauge就pass
同屬appeal會有連鎖
例如idol1用VI appeal idol2用DA appeal
你擺個VI+DA appeal喺佢地中間就會變左3連鎖

全部都係隻叉衰
唔係姫唔想食

原來要混屬咁打

唔洗 不過有兩屬技無咁易斷chain咁解

高LV 反而保命(自己+其他人)緊要D

重未抽到 做咗一日礦工

川崎嗰個仿九龍城寨(好似係)

901

抽到未

咁都輸少少
成班正衰人

新shanghai EVENT

未央ちゃん誕生日おめでとう

臨尾all in 做衰人

ALLIN埋就得

點解

點解我大佬可以咁qq…

TOO OLD

終於有 想打好耐

感謝主

各位巴打絲打P好，小弟初來報到請多多指教

小弟正籌備下年 2月的 CG7th 大阪公演以「香港澳門P 一同」名義出 flower stand
暫時預算可做 2座 flower stand 同好快公佈線稿

如果各位有興趣，可以到以下網址睇睇

如果有問題都可以 quote 我，我會盡快回答
謝謝各位

喜歡你…

那雙眼動人…

why gum…

哭了
比人派負皮

hoQQ

幫推

偽p救我

反省下

第N次認同

收爹